(台測)天眼救未來 美帝極黑暗

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.克里斯·強森擁有可以看見未來，並以行動改變未來的能力，不過擁有特殊能力的他，受不了政府和醫學機構的檢查，於是隱藏起來混在拉斯維加斯的小賭場賭博和變魔術維生。
不過此時有FBI幹員寇莉·佛瑞斯前來找尋克里斯·強森，原來為了要避免恐怖組織炸掉洛杉磯核能電廠的陰謀，佛瑞斯必須盡速找到強森並且改變這件可怕的未來。

2.故事描述前TWA（美國航空前身）飛行員巴瑞·塞爾專從事毒品走私，金盆洗手的他被CIA找上要求合作並提供情報。為此他開始協助DEA對付中南美洲新出現的共產主義威脅，這同時也成為了美國史上規模最大的秘密性行動之一

11 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野